求助 iPhone update 完之後連到Siri 但無反應

Thanks

係咪連左？但好似無乜反應

應該未
試下重開機